---
layout: post
title: "Gar nicht f&uuml;r'n Arsch"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/12/07/gar-nicht-fuumlrn.html
date: 2005-12-07T23:56:47+0200
type: post
url: /2005/12/07/gar-nicht-fuumlrn.html
---

<p>Besonders an Leute wie Kai, die den Laptop mit aufs Klo nehmen, wendet sich der <a href="http://www.techeblog.com/index.php/tech-gadget/rsstroom-reader:">RSStroom Reader</a> ein ans Netz angebundener Klopapierspender, der individuelle RSS-Feeds aufs Papier druckt! Der jeweilige "User" wird automatisch an seinem Gewicht erkannt. Leider ist dieses geniale Ger&auml;t nur in Taiwan erh&auml;ltlich.</p>
